polyu Reg hall 一問

2017-2018 Sem 1其實幾時開始reg
見2016-2017 sem 2 何文田有
但想住Hhb
求解答

唔知喎

未咁快呀

上年都無咁快開始reg啦
等下啦